去MK應該要準備咩?

啱先戴咗防毒面具去MK
都係都無用
依家就嚟肺癌咁濟